其實明天有咩行業係唔應該罷工？例如消防和醫護

我真係諗唔到

除左警犬！做撚死班仆街就岩

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

記者 報導事實

黑警都罷工啦

巴士地鐵?
uber?
冇車點去其他區支援